原來寶欣依家係viu嘅節目主持嚟

附送一張寶欣

寶欣啊

兩姊妹都咁樣衰

原來兩姊妹嚟

唔知邊個係下一任千億駙馬

多圖

寶欣條衰妹真係夠博，最新條片即場表演被口爆